如果想全球攬炒係咪要睇埋另一隻黑天鵝阿根廷

之前阿根廷總統大選爆冷
個股市即刻跌到冚家剷
我係度諗如果配合埋佢地係咪可以冚球剷

阿根廷既影響力唔同以前喇

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子